AK Kann

琴日走去showroom 試過，見哩度無咩人講，拋下磚。

外型個人覺得唔討好，不過都係袋係袋，無咩所謂。size 以 "加埋amp" 黎諗係幾fit。佢形狀成梯型，係幾好揸手 (利申：手算大)

小弟用jh16pro (上年中買)，whiplash twag 2.5mm balance頭，平時用venture craft vantam classic limited edition amp 黎做解碼/升頻/amp。

kann 同小弟個setting 比較的話，kann 低頻明顯勁d，但底噪極少，背景乾淨。
同部vantam一樣分音清析，高音 (如鋼片琴) 清脆有彈性。人聲亦豐富有質感，唔會比低頻蓋過。
但同vantam比音場明顯細d，同一首classical音樂，一聽返部vamtam感覺尤如由一間studio走入concert hall。其實各有各好，睇你鍾意咩。

我覺得哩部野幾有誠意，係機身design有d奇怪，鍾意AK味道又唔介意外型的應該幾鍾意。

我都諗緊換黑磚定kann